黃藍商戶名單(18/9更新版)

地圖(連報料連結)：

推

push

Pish

頭先掛住copy & paste唔記得執
分返區貼過

連鎖 & 網店

港島 & 離島

九龍

新界 & 東涌

支持

支持！推！

支持! 想問吓睇唔睇到點解話佢係黃定藍?

冇左中環？

Push

地圖入面㩒舖頭icon有解釋
佢哋都歡迎報料同澄清

喺官方TG搵返嚟
Check過唔見有中上環嗰幅

ssp紅蕃茄同老細幾熟 黃喎

有問題
深水埗區，台味軒
藍色區有，黃色區又有?
咁係黃色?

aeon 點解藍？
日本野？

推到全世界都睇到

想知葵涌間bake & grill衰邊範點解做左藍絲？

有無邊間放題係黃

推，bookmarked

無西營盤 coffee ＆ laundry？罷過兩次工

賣白衫牛掛

一家要多d幫襯黃店

推呀

tui

p

如果唔係老細/官網講明，restart hk佢哋會睇個別分店情況
可能嗰間分店員工/經理藍，另一區分店就黃

歡迎報料

問過幾次 同見過有人問 冇人答
南記點解係藍?唔好又係個種有店員/經理係藍就全線都係

Search過好似得上環店係藍色
官網地圖會俾理由，但係我冇去開上環搵唔到間舖喺邊

原來已經係佢哋個 list

POST第一張相咪寫住各區連銷...咁又點會係只係上環呢
網站我有睇過,同張相有衝突先想問下

網頁連結比理由 搵到啦
.我知網頁唔係逼人罷食自由選擇,比個理由牽強左D掛...
【只屬傳言 / Hearsay ONLY】

上環南記 食嗰時聽到啲職員係咁講 出去佔中班人全部收美國錢

見到tg group thx

上水 潮興旺應該係藍

筲箕灣 , 阿翁廚房、唔是藍店咩？

官網有報料link可以澄清，不過要有圖or詳細對話內容

我都唔清楚官網拉到最底有TG，可以入去問

直接google link

搞咩傳言係黃都標佢係黃
有冇擺工,有冇實際做左野?

唔係係WHATSAPP打句香港人加油就標佢黃嫁MA

你要問返Restart HK班人雖然佢哋一早戴咗頭盔話自行參考

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

Go go go

推
開左個IG介紹撐港餐廳，歡迎大家投稿，一齊懲罰佢地

感謝整合！大家繼續幫手加list！

葵涌九份茶舍double 左

做乜無mos burger？

Aeon香港既老細已經係大陸佬

追住黎食

你好，我朋友檔口油麻地有利果欄係黃絲，被誤會為藍絲，他不懂用連登，希望幫他澄清，謝謝

好多個表有但地圖無，睇唔到佢點解係黃/藍

可唔可以加一加元氣壽司

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

好有心機！

觀塘 鰹烏冬 黃藍都有

仲以為東喜茶=支那茶

屯門鮮魚湯都藍
上次去有幾個伙記係咁屌示威者

旺角有間鋪叫He She Eat
有樓下樓上，食完野落去埋單
聽到有個肥閪係咁話鳩啲示威者係暴徒
又可憐啲差佬係到撐警

青衣 漢堡包店Mustache Chef
黃色良心店
叫foodpanda張底紙寫左光復香港

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

有TG可以直接同admin講

可以入報料區澄清返

推 用金錢懲罰黃店

記得佢哋講咩嘅話可以去報料

報料呢度

可以去報料區講返

thx

太子 麵留香map上係藍 但你分咗入黃色

入報料區同admin講返

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

其實有邊個可以肯定佢哋嘅立場係完全無商業考慮

冇

馬鞍山個幾間好少人食阿

藍尸食店： 燉（荔枝角分店）
21/09/2019 19:10

愈話要抵制愈多人食嘅？
你班仆街係咪咁無骨氣呀！

我未見過呢間野有咁多人囉

利申：幫襯左成年 但要抵制寧願唔食

灣仔有分店
咪撚再去呀唔該

西灣河有咩係藍有咩係黃update?

遵理JUNE警察會會長，藍絲補習社

遵理June Leung 警察榮譽會長

身為元朗人，覺得元朗只貼黃店就夠，只要諗下班業主舖主非鄉即黑，唔係黃店係冇幫襯的理由

留名

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

乜 潮興旺（上水）唔係藍咩？

好似新開個間啲人都幾黃
不過可惜同間藍底既人一齊開舖

係黃就唔會埋藍尸堆啦

幫手報料

應該係東區嗰張

係，黃喎

孖寶 黃藍都有？（上水）

合益泰小食 想問衰咩?

想問下有冇人知天仁同comebuytea黃定藍

有證據(相/cap圖/詳細對話)可以去

或者佢哋TG報料區澄清返

拿臨去報料區澄清等大家懲罰佢

有人報料話舖頭呀姐同個客傾班曱甴去咗邊

孖寶小廚同Twin Bistro係唔同餐廳

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

純請教
係咪全部酒樓都係藍？

漏左遵理
遵理June撐警擔任警察會會長

邊到有黃絲叉雞飯食？

南區香港仔鮨政有擺工㗎！係黃，唔係藍。佢哋喺上環都有舖。

吉野家竟然仲7成滿
好垃圾啊你班香港人

唔知

報料

點解張圖會咁多錯漏
直接同admin講

一幻拉麵衰咩

地圖㩒間店會彈出原因
一幻有深藍店員喺FB講支持黑警用實彈

Lm

safari load唔到嘅

Pushhhhh

美孚金利點藍？求fc
日日反工都食

黎緊再有罷

麻煩大家留意下邊間有罷
再update

好多post 又話呢間罷個間抗
好多人混水摸魚

大家幫幫手
唔好俾人趁火打劫利用我地支持抗爭者既心

希望真黃鋪頭唔好介意
因為呢幾個有好多人扮相機爛 無錢開飯 呃左唔少人

我報一間藍

美孚 樂園 潮洲
個太子爺 (成身公仔)
支持警察 話唔見到d 癡線既人向條街度
(有共同fd ,都有popo 共通fd,已割蓆)

美孚間樂園就藍 其他唔知
不過個區都應該...

雖然都係，但美孚已經少野食
再少埋金利唯有日日食南記意樂漁樂啦

珍煮丹有爭議
8月5罷工唔係真
只係交通問題就向外公布罷工一天
但攞哂光環
睇清楚佢真面目啊
啲防暴出哂嚟都唔會放員工走
仲叫員工出去影個情況俾上司睇
仲飲唔飲，就見仁見智啦

So far張list同個FB gp都要求相或者官網cap圖
店員對話都會註明係流言
張list係麻煩啲成日標錯地圖同FB可能會好少少

Restart HK admin話填form報料最快，雖然佢個官網報料icon係直連TG

聽巴絲講呢個FB group新啲齊啲，入到group就可以報

可以去黃藍商戶報料區澄清返

Saved! 唔該

pish

我地開左個良心美食foodie ig
會整合大家去唔同既黃店食過既美食再post上ig 吸引更多人去食！！！ 唔好再幫襯藍店喇

如果你去左支持良心餐廳 麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市) dm/tg比我地
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去懲罰佢地提早收鋪

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk

結婚週年
求良心高級西餐/日本餐廳

點解觀塘間鏗烏冬兩邊都有？

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
01a.
01b.

02.

03a.
03b.

04. 藍絲醫生表

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

茶芝味衰乜

有朋友見到食開間黃店俾人屈偽黃，有咩方法反映？還是改個報料基準？

高質Post 已經有好多人用緊呢個地圖 希望可以cover愈嚟愈多食店

繼續推
遵理老闆擔任黑警會會長，叫導師扮黃，又撐警做牆頭草
5/8假罷工，office staff要照常上班

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

[url]200萬人得7萬人加左 香港人要堅持 唔好放棄呀DLLM[/url]

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

官網有報料link
揀澄清然後提供對話內容/FB cap圖/罷工相證明唔係偽黃
再唔係就要求除名

唔知
可能admin打錯或者藍黃兩邊都有人報
可以去官方TG反映返

呢邊可能易啲搵到

睇過，呢度都係平時出街食飯嘅餐廳為主
未搵到住

想問下知唔知深水埗間愛文生係黃定藍

唔喺list/地圖嘅話可能未表態or未有人報料

灣仔瑞士咖啡室
我今日黑衫口罩入去(因為感冒)
聽到個水吧阿叔突登大聲話：班差佬一定要打撚死班細路 一定要有永久傷害先得

報料區

葵涌咁撚垃圾都可以黃多過藍

觀塘間龍鳳號8月5冇開門架喎
咁都藍？

原來冇中上環既圖

喺地圖㩒舖頭icon會show理由
龍鳳號有人報料話係藍

TG admin貼漏咗圖，後嚟我攞到張圖另外開新post

黃藍商戶名單(18/9版中上環&半山區)

東喜茶唔係支那嘢咩